如果人人去WhatsApp/ FB亂出post亂reply

搞亂佢個model
等佢搵唔到user pattern